TP3 

Reprise des résultats du TP2 (pont de wheatstone), appliqué à une balance électronique

Analyse de documents, réponse aux questions

Étalonnage

Traçage des informations avec l'analyse du bus série :

- synchronisation sur le start et mise en évidence de l'initialisation (avec trigger) ;
- simple affichage et lecture de données au vol

Retrouver les informations (données surtout)

Estimation des incertitudes de mesure

Pour aller plus loin : analyse du logiciel

